知唔知點解我地陣營咁多阻膠？

因為我地
唔夠奸
唔夠賤
唔夠狠
香港人實在太善良 每次都手下留情
見到阻膠就以為一定係唔勇武嘅自己友
不但壞了自己大事 仲比阻膠佔據道德高地
宣揚自己嘅大愛 但實則係道德綁架

道德綁架：既是偽道德主義，以看似道德的邏輯去約束或規範別人的行為。以某種高尚的口號（比如仁義、自由）為籌碼，要挾個人或眾人不得不做某些事情。

一旦比人道德綁架 以後都好容易受影響

大佢老母愛
佢地呢d叫姑息養奸
比殺左d藍屍更大罪